立國安法是要分裂中國嗎？

香港本非國，立國安法，等於分裂中國。

全國 性法律嚟，只係塞埋入副件三在港實施，少開膠post

既然係全國性法律, 點解要另定條文!
人大常委分裂國家的企圖絕不會得逞!

因為要納入普通法先有得執法，所謂一國兩制，google translate 殘轉繁都要

香港以中文為官方語言, 冇寫明繁體定簡體!
根本無需要轉為繁體!
而且國安法由特派專員公署執行, 不需要納入香港執法制度!
你都痴線, 你企圖分裂國家!

一個國家一種國安法
一個國家兩種國安法

冇錯! 一個國家唔需要兩種國安法!
立港區國安法, 係分裂我國!
全部人大常委應終身監禁!